讀梗大學 英文好差

上堂見到同學啲英文咁好真係自覺好不滯
有冇老師可以介紹比小弟 私補下英文

或者有咩方法可以講好啲同寫好啲英文

要考IELS先畢到業

下 認真咩

我以為淨係去exchange先要考

中學時期已經比身邊同學差？中文中學？

youtube淨睇英文片 養成習慣

都唔係架 英中 不過上到大學啲人既英文真係勁好多

大學啲圖書館應該有人專門幫學生睇academic writing？你咪可以寫完文多啲搵佢哋傾，呢啲資源學費包埋嘅就應該去用。

而且你自己每次proofread都係學野嘅機會，網上有好多關於language tips你得閒睇幾個試下逼自己寫野個陣留意就會慢慢累積到落黎，例如絕大部分情況都應該用active voice同埋adverb好多時侯唔需要。

你大學唔係寫小說寫詩啲詞彙豐富係非必要，唔寫廢話嘅難度先係最高。